你生到咁撚樣都屈我非禮你有冇人信

究竟有幾多人明比人非禮果種恐懼
成撚日blame the victim
話條女唔出聲會有更多受害者
話唔出聲係enjoy 係抵死
但唔會去諗個女仔有幾驚
驚出聲會比條咸蟲話:你生到咁撚樣都屈我非禮你有冇人信
吸引晒其他人嘅目光換黎呢一句個女仔會有幾尷尬
發生嗰陣個腦一片空白
完全唔可以理智咁諗點解決

駁大冒抽水嗰啲仆街快啲死撚晒佢

我明 我都發生過

真係好憎咸濕佬

我影左佢相 但upload唔到上黎

點解

醜唔醜樣都冇人會在意你比人非禮
生得柒會比人笑
生得靚啲人淨係會: ig? Fb? 名?

有無得寸番個色狼：
「我屈你？我本來都以為憑我個樣會好安全架，我自問無咁嘅條件，我憑咩去屈你！我咁醜樣你都非禮，你知唔知醜架？非禮埋啲咁低質嘅女，你有無自尊架？你對得起你自己？
就係你呢啲變態佬，正正常常食唔到女，先至連醜女都唔放過！啲人變態起上黎連呀婆都敢強姦，你覺得可以用正常人嘅標準去衡量你呢啲變態佬嘅審美觀咩？你呢啲廢人連正常女仔都食唔到，除左非禮我地呢啲個樣生得安全嘅女仔，仲可以做得出啲咩？咪又係恰我地對自己無自信，博我地唔敢反抗咋嘛！廢柴，你除左非禮我呢啲豬扒，你呢世都無出息架啦，叫雞都無人肯俾你搞啊！」

畢竟我覺得好多非禮事件，最後都未必夠證據入到個色狼，個色狼講果啲野令個女仔難受，倒不如個女仔當場令佢難堪番，反而可以出一口氣。

－－－－－－－－－－－
話說

我有個女仔朋友俾人非禮（個色狼係商場經過佢身邊揸佢屁股一下），佢追住個色狼大大聲問「先生你頭先做咩摸我屁股 」，但個色狼扮聽唔到睇唔到，其實果陣咁多人，個女仔都唔敢100%肯定係佢做，但正常男人俾人堂眾大大聲話佢係色狼，居然唔反駁唔反抗，只係唔同我朋友眼神接觸，連質問都扮聽唔到睇唔到，而附近啲人淨係好奇咁望兩眼，無人幫我個朋友。

我朋友當下好嬲，然後又覺得好難堪好驚好羞家同委屈
佢又唔敢同屋企人講，咁啱我打電話俾佢，佢就同我哭訴

我朋友第一次遇到呢啲野，佢果陣驚到聲同手都震晒，又喊左一輪，同埋有段時間好驚有陌生男人行過佢身邊，尤其男人對手會揮過佢屁股附近嘅位置果陣，佢會僵硬左／閃避，個人突然變到緊張，同埋俾陌生男人望多兩望就會驚
好彩過左一個星期左右就平服左，但佢係街都會刻意同陌生人保持距離

咸濕佬以為咸濕下人地好小事，摸下無乜大不了，又唔會少塊肉
但其實對個女仔心靈創傷好大架

我明白你朋友嗰種恐懼
真係會成個人震晒一片空白
以後都會有陰影
希望你朋友唔好再遇到